蘋果廣告公司 D煙花爆到好似冠狀病毒咁

首先睇2003年版
世界和平, 跟住萬眾歡騰?
前面同後面嗰句有衝突,
句世界和平同"仆街冚家剷啦"根本冇分別!!
萬眾歡騰已經講得好明顯, 即係恐慌

跟住再睇返2018年版,

特別係2018年第二版
"D煙花爆到好似冠狀病毒咁"
呢個廣告, 其實已經提醒咗大家

血色除夕夜

TEL:27393228 = 死亡人數
會有2千幾萬人死

屌

好明顯

仆街好撚真

光明會

「蘋果廣告公司」

煙花=爆發

又中

其實真我的風采好中2019至今所發生嘅事